求4k list

主要拎黎睇片同csgo
有隻hdd會用返
想問下夠唔夠買隻ssd做開機？

CPU Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151)
Motherboard MSI 微星 H110M PRO-VD PLUS H110,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,M.ATX
RAM Crucial 8GB DDR4-2133 CL15 DIMM x2
Display Card Asus Phoenix GTX 1050 2GB GDDR5
SSD Crucial CT275MX300SSD1 MX300 275GB 2.5″ SATA SSD
PSU Corsair VS450 450W 80Plus 火牛
Case AeroCool CS102 Micro ATX Tower Case